如果立法蝻移民香港要接受絕育手術

已經移左既比一個月佢地做
咁香港應該少好多人

蝗呢

777邊會敢做呀

生女ok, 生仔不了